如果有裝甲車同水炮車作RB

個場面何其壯觀.
我見佢地車look都係用橡膠做既物料
如果地下有D尖又長既野吉穿,
咁就大件事la

佢地啲車軚防刺突

爆左軚都唔會即刻漏晒氣

銳武唔怕爆胎喎，不過見佢同水炮車有時瘋狂加速一段係佢加緊速時有乜方法做到佢會翻車 仲有啲機會。

我諗係障礙要夠重，夠硬夠一個高度轆過都撞到個車底，甚至離地kick住
除左石柱矮柱加地坑，未諗到

用具有高強度黏性物料掟到車頭擋撚住揸車視線